[正視聽］邊個無目的地破壞校園既一定唔係我手足

我唔係講緊做文宣/ust手足爆校長府果啲
都唔無講緊爆藍店
我係講緊破壞對場運動無幫助 純粹發洩果啲
呢幾日中大 理大 都比人無意義咁破壞
大學保健處（診所）圖書館都爛曬
呢種破壞係對全運動亳無幫助
我懷疑係有鬼亂咁破壞 分化學生vs外來示威者
所以我希望係呢度講清楚
如果有示威者亳無目的咁破壞
請大家勸阻
示威者同暴徒真係一線之差

Ching係咪想share遲啲YouTube應該有 不過可以tg send俾你爆咗po覆你唔到

唔該手足
[member］

Send咗俾你了 不過唔知有冇send錯人